# stagecoach-be-functional-test
Libreria para la automatización de llamados API REST utilizando AXIOS para los llamados https. La misma maneja los llamados GET POST DELETE PATCH
#### install 
```
npm i
```
#### RUN 
```
npm run test
```
#### web page con APIS REST de pruebas 

https://reqres.in/

##### html report formatting 
https://www.npmjs.com/package/cucumber-html-reporter


#### Integrar librería en proyecto principal

La libreria se tiene que integrar dentro del proyecto de stagecoach para el lado de backend 

La misma se implementa dentro de las devDependeencies
## DOC IN PROGRESS for more information => slack Gaston Genaud
